# README #


### 課題1 ###

* openCVで画像を読み込んだものを足して平均をとります
* openCVで読み込んだ状態のままだと、値が0~255に制限されてしまうので、numpy配列になおしましょう   
* numericalSort関数は、globするときに使うと、ファイル名の順番にパスを持ってきてくれるものです。なくても大丈夫です。   

### 課題2 ###

* カスケードファイルをダウンロードしてきて、使います   
* 顔認識の精度をあげるために、いろいろなカスケードファイルでやってみましょう   

### 課題3 ###

* HoughCirclesのパラメータを調整するときちんと円を検出してくれます   
* 0埋めとは、画素値の値を(0, 0, 0)にするという事です   

### 課題4 ###

* グレー画像のヒストグラムだと、１チャンネルに対して平坦化を行えばいいですが、カラー画像なので3チャンネルに対して平坦化します